Anya Taylor-Joy接任Furiosa一角！與Chris Hemsworth等人加盟《Mad Max》前傳

係《Mad Max: Fury Road》前傳

- 前傳集中Furiosa嘅故事
- George Miller考慮過採用"The Irishman" 嘅vfx技術，繼續由查理絲花朗飾演年輕Furiosa一角
- 連Miller都頂唔順"The Irishman" 嘅vfx效果， 其後選角搵左Anya Taylor-Joy
- 謠傳其中一個競爭者係“Killing Eve”嘅Jodie Comer
- 前傳繼續由Miller執導，聯合編寫及監製

‘Mad Max’ Prequel ‘Furiosa’ Casts Anya Taylor-Joy, Chris Hemsworth, Yahya Abdul-Mateen II

唔係查理絲花朗一定做唔出Furiosa果種感覺

why
我信Miller Casting

但點解會冇咗Tom Hardy

前傳呀未遇到

大波妹

唔想睇前傳。

又話Tom Hardy簽左6部嘅

x2

但George Miller 唔信用CGI做出黎嘅效果

點解唔拍tom hardy前傳

睇返舊三部曲咪得

點解唔拍續集 要拍前傳

睇完查理絲花朗演嘅furiosa
先知女人剷skinhead可以咁型
一個孤絕嘅角色 演得咁有人格魅力
服左佢

同樣佢cast Charlize Theron 之前你都唔知佢做到furiosa 個效果出嚟啦

我無反atj做furiosa 純粹j下花朗幾撚勁

花朗係mad max對眼好識做戲
佢髮型上無加分
有時重要整黑自己 但如果你細心睇對戲
佢眼神真係交到貨
特別佢比人桶左野 真心影后 唔同feel

Reboot舊3部
再加後三部
係套前傳加插小小佢既戲份都可以計一部

其實舊版二睇翻都仲ok
經典嘢 唔使reboot 啦

Theron 仲要做乜都得 戲路超廣

雷神條撚樣識鬼做戲

你淨係睇過佢啲Marvel 戲?

佢型撚到仆街，又靚，尾機到核爆
先前佢ig有madmax前鏟頭髮條片

anya